狗:有殺錯無放生 尖東華懋捉60市民

尖東華懋捉60市民

超過40名帶備圓盾、長槍等裝備的防暴警察在尖東華懋廣場外，拘捕最少60人。現場所見，被捕人士排成幾行坐在地上，警員用索帶反綁他們的雙手在背後，之後將市民分批押上警車。

現場消息指，約100名市民早前在華懋廣場外，試圖前往理工大學，警員從科學館廣場和科學館方向兩邊夾擊，攔截大批市民。

班狗話無入過學校

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

好撚癡線

而家最重要係外圍聚到人, 佐敦已經開始人多。理大同尖東高危唔好去, 但可以在尖沙咀,佐敦,油麻地聚人

佢地根本當遊戲，殺一個得一分

屌你老母死黑警

佢地唔攻入去可能驚被反包圍

根本因為自卑而想殺學生

一哥上場核心藍

因為返工
所以中了圈套

宜家係喺尖東瘋狂拉和理非 外援，等埋土入面自然死亡

仲要係實彈步槍

最好笑係好撚多人同佢地落場玩
有最安全最有效既快閃裝修唔做 死都要去做黑警槍靶

好多寫字樓巴絲，一粒tg縮到入寶勒巷